［留名睇聽日1630記招］ 01 ： 私煙死因係武肺

張竹君聽日就會講

聽日就算開緊工，都要睇記者會直播！